【電影】大事件

呢次係一場show

其實嘔血示威者有可能都係危機演員黎， 你細心睇下佢塊面， 能夠造成咁大量出血既射擊物， 塊面點可能冇表面傷痕？ 另外示威者話中彈就暈左， 有冇打拳既朋友解釋下， 重擊面部正面能否做成短暫暈倒？

係啊，人人含住血包等警察射

老美慣用手法黎你唔知？

人地方便佢個國際特赦組織介入，你地就唔好咁大驚小怪啦

警察：今次係一場造俾市民睇嘅show